重溫下搣時潘個臭西既on9舊post - 偷睇男朋友電話睇到喊

所謂既偷睇真相係自篇自導自演

用嚟make noise

次撚次都係咁
話比鬼佬非禮
又話大陸搭滴滴被禁錮
又話自己重係處

似足阿嬌咁囉